行過尖沙咀有感

可能因為十月一蝗國國慶多左蝗蟲落嚟，呢幾日條街多咗好多蝗阻住條路，好掛住早排嘅尖沙咀

今晚再行！
追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

推下先

推